我而家就去撳9晒啲錢岀黎再著黑衫黑褲周圍走

大家幫手做！
一定要夠多人做先有用

要令到銀行擠提！！！！！

另外今日都希望
大家可以著黑衫黑褲大書包，
係港鐵行黎行去
專登博狗逗！
等班狗搜身搜到傻！
都可以幫到義士魚目混珠！！！！